晚餐<3

火腿???

啲菜乾到

似五花肉

咸酸菜炒五花肉
青菜好似就咁烚,食唔食得架

都係我老豆食 條友有高血壓話唔食炒菜
我剩係食幾條算

烚生菜會好D